我寧願林早洩繼續做ceo

無林早洩 無 Li 登
作為user 角度 寧願林早洩繼續生存
Li 登同高登都要面對競爭
諗深一層
如果高登炒左林早洩 出個暢順apps
我地又點？只會分薄左高登一直以來既凝聚力

岩呀 咁佢先會鳩落去

要整一早整左
根本個管理層廢
以為自己贏硬
到家下瀨晒屎都仲想bam人滅聲
掩耳盜鈴

無屎點可以突出花既香